有咩野一個人做會好柒 一班人做會好型

dem beat

跳舞

係麥記門口影相

dem beat
尻叫
上莊

做愛

企尖咀

佔中

屙屎

一班人做咪又係柒

打J

Overcooked

如果當年佢地唔咁睇唔開
今年會幾多歲

飲酒

Cosplay LF2 Bandit

性行為

我輸
我睇唔曬

都未出到和聲

POKEMON GO

入戲院睇戲

一個人係柒
但一班人做係好撚柒
我指個樣

Dem返個和聲beat

好命既曾孫都就出世囉

其實想講le種 點解好似離晒題

人浪

疾走

望天

帶頭嗰條友先最柒

畫劇

陳庭佳

分組

睇人 原片有個好柒

Dllm

機械舞
日本world order嗰款

少林武功十八羅漢

打波

少林武功十八銅人

愛做

屌閪

扮火影跑

做好暑期作業未 仲DEM BEAT

玩l4d

飲茶